如果係你 你會點

如果條女係你地冷戰緊或者冷靜期嘅時候 做左一啲你唔鐘意佢做既事 你會點 但你又好似冇乜資格去管佢嘅時候 應唔應該選擇放棄

好想做啲野比佢知我都可以活得精彩

仲係你女朋友點解冇資格

因為佢都好似冇復合嘅諗法

冷靜下者係分手啦

唉 好唔安樂

倒返轉飛起佢 佢係愛你返會搵返你

有啲似你講嘅情況
不過我係女

男方唔係永遠要做主動嗰個咩？

我沒資格慰問你

on9

我對之前嘅都係咁